一人一個東京最值得去景點！

如題
下個月去玩

飛田新地

上野動物園

東京呀on9

上野公園周邊所有美術館/博物館

松屋

淺草一帶

羽田機場

成田機場

六本木 （上去睇東京夜景）
台埸 （Teamlab、彩虹橋）
新宿御苑

新宿御苑

靖國神社

秋葉原

+1

豐島之森

綠色果一幢

秋葉原最佳景點入到去大開眼界

江之島
高尾山

逗子海岸 睇日落

江之島喺神奈川唔喺東京喎

銀座

如果第一次去

明治神宮
十分鐘由鬧市去左仙境

星期五/假期夜晚既澀谷大路口
香港sogo門口完全比下去

秋葉原
一定要周圍上樓搵野睇

東京駅 ，比起香港膠鐵高幾皮。
台場正伏，商場同香港一樣全部連鎖店，洗鬼去東京